JJ插沙 邊到有得賣噴霧裝啲煮食油

係咪可以慳返好多油?

唔好用

Agger

又好似幾有道理喎

普通壺噴唔到
話得嘅都唔係個個得

用開有隻olive oil spray
Citysuper 有得買

759有 好似三十幾蚊

啱啱貪得意倒左少少橄欖油入噴壺噴，噴到出來喎

有無睇過人地噴火表演呀? 唔係咁都要教呀???

圖都唔撚識貼 弱智仔
唔係咁都要教呀？